傳說級AV女優不怕小孩看到她的作品 「準備一起面對」

日本AV女優森下久留美（森下くるみ）堪稱傳說級女優，但引退多年後，卻發現自己再度登上成人雜誌封面，甚至還附上過往AV作品無剪接版本當贈品，她感嘆自己的轉型生活遭到摧毀，希望自己擁有「被遺忘的權利」，因而提出作品下架要求。這項日本AV人權協會去年提出的新政策，至去年12月已讓119名女優受惠。

森下久留美1998年、18歲時出道，一直到2008年引退轉行當作家，推出過多本暢銷書，2015年結婚，隔年生下長子，愛情事業兩得意，但AV女優的過往仍然困擾著她。她在接受《每日新聞》訪問時談到申請停止販賣AV作品的原因，她表示自己在引退5年後還在便利店看到成人雜誌上出現自己的名字，結果發現竟然是自己的出道作以無剪接版形式被當成雜誌附錄。
由於日本AV人權協會去年提出，女優在AV作品發售5年後、或拍攝完成5年半後，可以要求停止販售該作品，森下久留美也聽聞有幾位前AV女優提出要求，於是便以販賣時間過長為由，要求停止再販賣自己過往的作品。
森下久留美表示，自己出道至今已經20年了，希望能夠真正地展開人生新的一頁，「我的AV作品不會完全從這個世界上消失，也不可能完全擦掉過去」，她也預期未來孩子可能會看到母親演出的AV作品，她表示自己已經作好準備和孩子一起面對。

媽媽，為何叔叔的手指摸媽媽尿尿地方，媽媽就開心地噴水了

文字討論

係咁以放張圖睇下都好呀

媽咪

當年應ok

我覺得「回帶權」大啲

仆街，呢條例真係好撚狗
我覺得就算係，都只可以停售單體作
合集/亂交片有佢一個人，成套停售曬，咩玩法？屌你老母
拍左av就係拍左架啦，唔撚俾得人睇當初就唔好去做雞啦

合集/多P
如果全部都話停咪停囉
但冇理由一個叫停就停晒喎

我認為av片商d舊片應該以販售時間過長，放棄其版權，並售予外國成人片商，重製成無碼片販售先合理

依家係咁 moodyz周年大亂交係dmm都冇左幾年了

自己係dmm買過幾套s1 合集
有幾套最近都無左封面圖，都知咩事了
大家依家有咩舊片真係要買趁手

日本人好尊重 AV 女優

番號？

諗起你一路睇住Av 打J 一路講個畫面真係好歡樂

三文魚好尊重女優

屌你老母煩唔煩我屌埋你個閪

kawaii

fuck off

seed ?

岩呀，遲d整合返呢班女優既片post上黎俾大家j撚爆呢班臭雞